如果樓價會keep住無限，點解仲有人會賣樓？

個個封盤放租算啦依家賣俾人係咪即係呢排賺夠想俾人地賺下

買多幾間團貨，到時仲唔發撚過豬頭

無限升，到時個個幾億身家，賣層樓去外國做土皇帝

就係因為要做土皇帝所以未要賣囉
你自己未答左。

都未賺夠，咁早賣點做土皇帝

你拎幾球係東南亞好多地方夠你做皇帝到死

目標東南亞咁垃圾
到時樓價升到幾十億，沽哂佢去外國買個島啦

我真係想訪問下賣樓果班依家係咩心態做咩咁大舊肥豬肉要俾班傻仔賺

明眼人都知港紙就嚟變廢紙
自住就冇所謂
投資角度嚟講已經係垃圾

strong hold放租到時成個香港無哂供應，有新樓即刻去搶，有錢到做李嘉誠2.0

港紙變廢紙，咁點解仲要賣樓換做銀紙

睇錯市
移民
等錢洗
換樓
搵到更好更快嘅投資
想有一筆錢做自己想做嘅嘢
是但講都講到一堆 唔明有咩討論空間

依家賣樓換做銀紙可以轉美金
遲啲就唔得

因為有人有無限工資

銀紙都唔值錢，有人工點都唔代表要賣樓

自己睇
你就知港樓仲值唔值錢

你有無能力沽？

樓換樓

樓主低能咁都諗唔到無辦法

睇錯市：點會呀，係人都知樓市唔會跌啦

移民：放棄舊肥豬肉去第二度做二等公民咁傻豬

等錢洗：等錢洗去問銀行借都得啦，依家全地球銀行咁多錢

換樓：買人地舊肥豬肉，人地點會咁易賣俾你呀

更好投資：樓價唔會跌，零風險已經係無撚敵

Fixed assets vs Liquidity 嘅問題

一日未賣一日都未係賺

香港地咁多人供完樓，人工已經夠liquidity，轉哂佢地做銀紙又會唔保值，點解仲要賣

一日有呢d post出現 就知個市仲有需求

如果你假設咗每個人都100%肯定樓價唔跌
咁有乜柒好討論你想話人on9無腦咪直接講
利申 大好友 不過都唔知你想做乜

買黃金